邊度有得捐公仔

Up

救世軍

我都有個大布甸狗公仔係夾公仔鋪夾完冇拆過想掉

唔收

救世軍都唔收？